將軍澳出現韋馱天翔

有架單車從天而降，擊中一隻魔犬

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

燃燒啦炎帝

黃色應該金毛架雷王

同我心裏面嘅火焰一齊燃燒，發出無比嘅熱力！

競走裝備！

向!前再飛

無證其實咋掛

無證騎士

來奮起，和目標相距幾公里

單車呻吟王

正義，從天而降

咁想人死，心腸好極有限

拼音撚？

會唔會係蠔面超人beast扔既

得啦丫SIR

黑警死全家唔係得把口，死唔到全家點都要收返啲利息

阿蛇你好，全家死左未?

你火星返黎？

我是死仆街🤟🤟🤟

同你啲藍絲比都仲差啲

呀蛇